（求意見）幫我隻貓拍左段片

小弟岩岩開始學拍片，咁我就幫我隻貓拍左段video

希望巴打睇睇 再比意見我 睇下點可以改善

Thanks 巴打們

做乜尻？
訓啦

呢家先晏就